點解UGC一直都唔肯fund parttime RPG

研究院d位香港人佔好少數
大部分港人本身有自己工作
好難抽身去full time讀

因為淨係想資訊大陸人

咁其他國家都有